啱啱考到高達牌,想出部可以溝死女既高達

本來想買呢部

不過睇review覺得好哂油錢
同埋咁大火力保險又唔受我玩

跪求大家有邊部介紹或者讓比小弟

風車高達，仲可以發電

冇錢唔好學人揸高達啦 油錢都要計著計著
利申:GP03D用家

用突撃自由啦
核電

巴力不解釋

買部核動力啦
再唔係咪去買用太陽爐個堆囉

雙座位駕駛倉會唔會好難搵

盟主高達 同條女玩毛巾鞭鞭有力

一座位好啲
可以感受到

觀星者

ZZ

唔好買大廠 買偏啲 出部電童 不過持續性差啲

太陽爐好撚貴 果次諗住買exia
都已經唔係00 個價望完立即扮冇事走返出鋪

電童都得咁Eva 都得啦 雖然得5 分鐘

平平地出部吉姆玩下先啦

渣緊新古蘭修路過
大廠d機好易壞

渣古 平靚正 男人既真正選擇

高達哈魯托

高達牌好似唔同類型嫁喎
渣唔渣得出街嫁
利申：已有moblie suit牌 準備考高達牌

我仲揸緊架廿年前既太空坦克

加返個pedal box 加三度 拎返d感覺

之前揸開大魔 貪佢唔使一步步咁行穩陣好多
呢排就入手咗部自護號 但係腳要等多幾個月先到貨 一揸出街即刻食咗件賓賓

雙座位 太陽爐

揸住鐵球先啦

利申：鐵球k型p牌仔，甩p之後諗住換陸戰型高達

渣緊V2高達
同條女去邊都得

獨角獸

鐵球
頭頂換碌破滅魔劍

F91 啦，細架又好力

人魚高達
仲可以變成條魚咁樣
媾死女

人玩機定機玩人, 開GF啲機狀態差少少分分鐘連命仔都冇

p牌仔 揸緊吉姆

窮撚揸ball咋

入架突擊高達刀仔鋸大樹先 之後再慢慢改機
巨劍型 翔翼型 重炮型有排你玩
條女唔知仲以為換新機添呀

點解唔用double X呢？ 雙座位加埋月光炮夠浪漫

巴力

揸ball子都唔係好失禮姐

電童係就係雙座位，但更準確似係間左兩間房咁，仲要無得坐
出部觀星者啦

你都係想扑野啫
出架巴巴托斯啦

巴巴托斯狼式
駕駛員親身試過，防震一流

有人放緊部二手地獄死神
隱型個DEVICE 重要冇乜用過, 你睇下有冇OUT BUD啦

咁柒點溝女

緊係買木馬號啦

買依部, 附送益身菌助你無限中出條女, 仲可以玩觸手play

3皮入左架綠勇sport package包紅色型到裂

溝女黎講, 就要夠靚夠華麗, d水見到嘩嘩聲先會出哂
首推

巴打邊間考 我個間清一色吉姆操機 好想試下渣古

利伸有父幹考完應該出部wingzero(ew)

利申：用緊Strike freedom
慳好多 fuel cost

早排出左部伊甸王
比個mk老虎笑我揸吉姆
我嬲上嚟一野轟爆佢
依家比人釘牌

冇人夠膽忤逆擁有巴力嘅樓主

聽我講 巴力

巴巴唔錯，防beam之餘仲可以高達震，有晒前例，如果唔用擺返幾百年都仲work

淨係買左部0080年渣古II 代步
仲要把電熱斧都係壞既

之前同els傾計 送咗個els00q俾我 仲唔駛入油

又平又型一定係出部藍/紅迷，金色機天就女女唔多中意

UC好似全部都係核融合爐
SEED果堆仲係講緊核分裂爐

買 曉高達

梗係出新安洲啦！無論鐘意高達定渣古既女都比我食曬，而且有型又勁

我遲啲諗住出多部加貝拉，準備屌女屌到天昏地暗

不過個牌就嚟到期，去邊度續牌好

會漏電既人造垃圾

有技術，揸咩都溝死女

認真，溝女咪出部BB戰士或者熊霸
夠得意啊

破滅魔劍

咩機都好
揸把破滅魔劍已經出曬水啦

高達牌可唔可以揸渣古？

你地班友，緊係揸RX79載囡囡上雪山雷射開溫泉啦，俾D情趣好無？

屌 最近先考到牌 琴晚借咗個friend隻地獄死神出街初體驗 點撚知俾班臭閪港女笑鳩我MK又中二病

如果第時想出部MS for 代步嘅話,平平地出部魔蟹夠唔夠？

成班白疾仔

魔蟹陸地慢咗少少

你出部隱形機咪冇人笑

講起就嬲，想當年想部最新高達，
點知到出機個日政府話根本冇出過呢個系列喎
聽小道消息話呢個系列比自護搶走左仲搞到一獲泡
政府為左封鎖消息成個系列當唔存在

新安洲我之前都揸緊，上個月UP左上新自護
好撚大食

地獄死神好野黎
班女都唔撚識野
你夜晚開撚左個隱型FUNCTION, 部高達泊響邊度冇人抄9你牌啦

渣古鋼水差, 一槍已經俾人射瓜

利申: 好彩及射出駕駛倉走佬

渣ga
咁出我好過啦，同條女迫響一個棺材到

平平地
揸住核戰機先

上年出左部大天使號。入面包左個溫泉。係入面扑野爽到呢

上次渣呢部出街返到屋企發覺甩撚咗3支浮游砲 香港咁迫唔好渣有浮游砲既機

咁大CC, 牌費唔平喎巴打

咪係，一撞到就爆炸，p牌真係唔好試

出部sd 玩

怪叫溫泉d囡囡鐘意咩

平平地買隻gm咪算囉，反正d女都唔識分

宜加先考到高達牌, 出部普通渣古做住毒撚自己一個練射靶先啦

一次過控唔到廿部浮游炮考唔到新人類專業資格試邊會有囡埋身呀

識得有個架仔揸過依個系列

土豪金

講左咁耐雙座位竟然冇人提天元突破

太大部，高速公路都上唔到

有冇師兄係揸紅渣古？聽人講馬力太強好難駕馭，好多人出咗機半個月就砍崩隻角

Turn A 幾時出？

啱啱考左破滅魔劍牌l係時候出街射下你地班on9仔

聽講有位巴打揸高揸古諗住溝硬女，點知發覺對方竟然揸高達，重兩個大打出手，之後就無人見過果位巴打啦。所以如果你揸高達你會輸？搵爸爸買高達啦，諗咩揸古。

想換部神高達
換左之後日日同條女玩god finger

搭單一問，揸耐咗高達想玩吓新花款，聽講蓋塔唔單止三座位，仲可以合體分離，想問抵唔抵屌？

呢款非洲先有出, 亞洲冇
你試下曬黑d睇下訂唔訂到

無人講呢架？

要三個人渣喎, 一個人控制唔曬
早過幾個禮拜先有單意外, 夾死左一個司機
巴打小心喎

火力大就唔買
買架渣古或者吉姆算啦不如

利申揸開00 開紅輕鬆無難度

咁危險

我想問裝唔裝流星號好 用緊部Exia仔 冇錢一次過買 諗住分期 要幾錢到 有冇人二手放 見到d fd有流星號快好多

考慮清楚呀巴打，呢隻當玩具玩就得
平時用嘅話 揸兩個鐘都攰撚到仆街

係呀, 之後一個司機痴撚左線
一個覺得MS太危險轉左去渣戰艦

三一呀屌你

流星號唔夾exia 架巴打
你上網爬下文先啦, 咪撚信D 中介啦

今晚揸破滅魔劍飛月球，大家小心

機戰V 官方其實真係叫蓋塔
大家知係三一就得, 咪咁火

見人地渣古都用緊流星號

唔係話渣古唔好呀 但係樓主嗰個係高達牌 撚識用渣古？

流星號咁大架好難搵位拍架

係揸就揸軍方出果架eva13啦, 4隻手可以玩到好多野, 仲要精神感應, 好刺激架

我識個朋友 佢好似個名 有個龍字
佢好似一個人渣緊部黑色

Btw 我渣果部 成日要上飛機 再合體
放咗飛拳又要自己跑去執 好在用光子力

講起就嬲
上次拎部重炮同人玩 唔小心係宇宙超速
好驚比人停牌

老豆睇完本唔知乜鳩小說之後話出架夜鶯俾我
屌那星見都未見過

考左新人類牌未
未考唔撚駛渣

月球有好多個快相位喎

唉 揸緊核戰機
儲緊錢買止下半身

呢部 公廁機 夜晚係太平洋個頭好多mk機聚 改到鬼五馬六

最好出部老虎計我話 沙漠機 夏天冷氣一流

單意外死果個好在係老闆個女，如果係其他人一定賠錢賠到執左個廠

留名學野，渣緊屋企部渣古，經常死火

最近出左部Eva初號機

住個到近海，出左部龜霸
海邊任泊

P牌仔學咩人揸高達
揸住部吉姆操下先啦76

本來揸開Turn A
依加開始愛上巴力了

真係買得過

用獨角獸開NT-D 用念力屌女

小妹啱啱紮職做咗中級非洲酋長
使唔使幫你班返架

窮輸撚無錢買一手，上緊28gundam 睇有咩好野，有無啲咩model抵玩？

出咗部迷網高達紅色機，隨機仲送埋把刀叫咩野菊一文字。平平地渣住先

平平地買rx78啦

[img]

買架二手渣古玩下啦, 04年版, 慳油好力, 仲要棍波真男人

供左三十年終於都供完部RX78

我買咗啲霓虹燈痴上去 啲女根本分唔到
依家晚晚都綠色NTD

成班on9當有趣

隔離廠架風魔裝都幾抵玩，圍住地球都只需要12分鐘

機都冇部嘅垃圾就收皮啦

重78？
通街都係rx93

已入手，但成日比我老婆攞左去用。想岀多部平平地家庭機。

我揸緊果部監視器香左 可以點做

V2先最快
加速14日有80%光速

屌，我揸六一式坦克咋

六一好野喎師兄
絕版野 二手市場好值得

惺咁渣ga

上次渣左去粒隕石後面同條女搞野 有條友用激光斬開粒隕石 痴撚線

我CSO有龍炮

我用緊呢部 但成日甩毛 保養好煩

緊係出揸古啦
乸型先渣高達

唔好買太陽爐機 我就係過來人
個陣同人開緊拖 部機無啦啦死機
最後我大叫「我屌你老母高達 」先起到個爐開到機

f97系列堆機認真唔差
加速快，劈灣爽
同埋市面上多改件fit
最近先出左件硬式abc包圍
個包圍有埋一堆細booster加強過灣性能
仲要個樣有少少mk味
出街大把mk妹望

加返個pedalbox V3 開sport plus 再加3度
而家架部gundam推進器遲緩問題即時處理到

唔講咁多住啦 我同Rico入返駕駛倉拎返個即時感受先

想問下大家泊邊 香港地想泊個位都好困難

有冇人揸過Zeta?
聽聞好多女鬼係部機到

你裝左而家最新嘅pedalbox v3 拎一拎個即時感受先
一定解決到個20%嘅遲緩問題
其實無野多架 只係比返應有嘅野你

樓豬咁渣渣渣古夠啦

機械既野 你唔會明架啦

高達牌冇用架
係都考魔劍牌啦

新類型人係唔洗考咩牌

你部高達攞左行街證未呀?

利申: 我部V2今晚去老蘭

係香港人緊係出部Master Gundam啦

見到上面啲巴打個個都話揸架乜野乜野高達出黎 啲女一見到就濕曬
睇到呢度我真係覺得好撚心寒
當一個女仔見到你有高達就濕 證明果個女人不但止膚淺 但重要係雞係公廁
你諗下今日佢見到你揸架乜乜高達出黎就興奮 他日佢睇到第二條仔又揸架重撚型過你既高達出黎 佢估你頭頂綠唔綠？

唔係講笑 真人真事
我識得有朋友 以前用開GP-01 咁食到女啦 好撚開心
點撚知原來條女比人食過既 果條友後尾重特登出部GP-02出黎邪返我朋友
我朋友後尾再升做GP-03都無撚用 條女都重係一時一樣 扮撚曬舉棋不定 當撚正自己迷失起這場愛情遊戲
磨撚左幾個月最後先飛撚左我朋友 跟左果個GP-02既仆街走
我個朋友即刻頭頂綠到痴撚左線

樓主我真係誠心推薦你唔好為左食女而出高達 難聽講句你考完個MS牌係買高達溝女既話 我寧願你拎畢錢去叫雞
聽我講 出渣古系列既機先好
渣古 佢內斂 有深度 優雅古曲 高貴不凡
識得渣古既好既女仔 先係值得你伴托終生既另一半

頭先問完 原來流星號要3年牌先出得

要高達牌 + T-MS 牌
T-MS 試好難考呀，唔止路試仲要要考變形

好睇考官

多唔多女鬼我唔清楚
我就知明明買果時仲係高達頭，番到黎變左渣古頭
即時屌左聲

Dandrobium泊維港, GP03就收埋喺山上面

唔好出巴力呢部高達就得

屎忽痕 想幫部渣古上過第二隻色 要同政府邊度申請

仲考高達牌？ 緊係考大型MA牌啦

利申 揸緊魔霸 棍波 型到震

揸太空坦克去天安門走返轉

供緊部永恆號，有無同好

想當年唔係有個後生仔成部Zeta 炒左落個女仔部重高達到仲搞出人命
宜家都唔駛考多個咁既濕鳩牌

渣古都冇錢買

求其買部配破滅魔劍得啦

唔買大廠啦

上個月買咗部紅蓮貳式

屌 我上個月買得淨機，叫佢換真皮座位都話要升級luxury版

你就好啦，把嘢又靚又長又硬，啲女一見到都已經濕哂啦，我而家淨機當代步工具咋，唔敢揸出地球

識揸一定揸巴巴 近排狼王更新update咗個隔音功能 條女嗌到鬼殺咁嘈都唔驚
利申已經有fd做咗爸爸

召喚太空坦克圖片支援

唔係話唔好, 泊邊先?

識買一定買健全機鬥士 6式外觀靚仔得嚟仲要雙坐位

有冇人兼職uber
要咩機先揸得

巴力冇得買㗎
出巴巴托斯喇

最近返左新貨
揸緊依部

識揸一定揸杜魯基斯 真男人

清，你哩架易搵位泊呀

近排愛上咗啲經典高達 睇中咗rx78同埋z高達
啲人話rx78感覺好raw 好原始 好正咁話喎
但係成30年機齡會唔會好易壞同埋零件難唔難搵？
如果加多小小上z高達嘅話
佢個變形系統難唔難搞同埋會唔會好難操控？
小弟就5年牌 依家渣緊正義女神

9up都8頁

點解咁耐都未有人講元祖
果種raw到爆嘅高達味出哂黎，前兩年泊喺時代廣場個個爭住埋黎影

算啦 元祖高達要 NT先渣得勁架
你渣緊正義女神就算啦
我係newtype 渣緊 Nu gundam

古董拎出來簡係個個都影

自膠，原來樓上已經有清講過元祖
識食呀清

真心樓主飛行試掂唔掂? 唔高分嘅話我強烈建議出部00, 再俾多少少出埋部raiser, 炒起上嚟都有量子化保住部機無損, 開埋Tran-AM burst一下爆人廿公里, 仲有兩個大圈係後邊, 唔講人地以為你真空都玩到音爆, 真係濕撚哂

如何趕返工多就建議出部00q, portal直達公司, 係屋企瞓多個鐘先出門口都仲得, 仲有浮遊劍幫忙升級你條毛蟲變巨龍

全線00雙爐系列附送裸體聊天室三年會籍, 隨時隨地肉體交流, 收帽都可以登入flirt女

(注: Tran-AM 會透支後備粒子量, 使用後請讓機體休息最少24小時再次使用

屌 仲要改埋d濕鳩規矩 渣高達前唔俾食西瓜冰 做乜鳩

打得 唔夠型係溝唔到女

一定係神高達
招石破love love天驚拳可以一邊扑野一邊出
又型又浪漫又激情

出部wing 成架天使咁 仲唔媾死女

一早改咗個駕駛艙啦
MF（神高果堆）個戰鬥裝好靈活，部機好似自己身體一部分咁，不過炒車果陣會好撚痛

最驚d holiday pilot 亂咁黎
年中斬死唔少件

要raw 又要新就揀FA 78 啦

用縮細電筒咪得囉

溝死女一定係巴巴托斯
唔止死女，死全家都可以

最近考左艦牌揸緊木馬號
啲女爭住上黎船p
啲機師想黎補給我都趕鳩佢走
咪撚阻我happy

不過係香港好撚難搵位泊 利申啱啱入手

緊係大女妖啦，NTD成身金係女都濕呀

不過仲未學得成南斗水鳥拳

好彩單嘢係N年前
唔係個女仔實俾人笑到紅都面曬

搵幾個黎斬爆你睇你仲有無得開p

Zz無誤

要妹有妹，要御姐有御姐，要熟女都仲得

有錢人船P 窮撚勿入

窮撚冇錢 剩係供得起e部
不過同條女扑野要就住就住 唔係就會爆炸

買咩高達呀

買部鐵球加枝滅世魔劍
咩高達都跪係你前面啦

到時咩女都俾你溝哂

你啲柒頭夠我啲艦載機保鏢打咩？

呢個真，一講啲女就濕曬

屌 我已經同部nu gundam 合二為一 我諗點行 部機就點郁

窮人先揸高達
利申：有天使號有條女唱歌好叻

想考高達牌 有咩師傅好介紹

多3

渣開呢架，d港女望到就濕撚晒

傻仔先買w
你俾人水撚左啦，咁大部機冷氣都冇
上次有fd 買左，佢話機倉熱撚到
日日著背心。見撚到都想指住佢黎笑

自護號 炒車都唔怕 有緊急逃生倉
但係條女笑我無腳

巴打呢部違法改裝wo 小心俾黑警拉

邊個拉我射邊個

巴巴都冇冷氣要上半身裸露

想問下岩岩甩P 要幾多年駕駛經驗先可以揸戰艦級

力威高達，好似自護咁無腳
防禦系統係谷實

件甲掛衣防爆一流 你識條春咩

揸緊00q
返工用空間轉移就到公司

講到好似真係咁

個人覺得考渣古牌仲好過高達
考完渣古可以揸新安洲 紅色三倍速 單眼 心口大大隻字寫住新自護
考埋ma牌仲可以升級做新自護號
又大隻 又多炮 實溝死女

上個月借左馬沙部渣古去帶女游車河，部野快到條女出哂水，可惜紅色唔太啱我浪子風格。。。
利申 揸開太空坦克

啱先出咗架獨角獸高達

揸緊渣古
除左機身重
幾硬淨下

Stargazer雙座位無限續航有税務優惠

之前出左部渣古2最近加左套Rocket Bunny改裝套件之後快到仆街
唯一缺點係要斬手斬腳先揸得
同埋部機加左body kit之後好難搵位泊

每次落機都忍唔住望返轉頭

難搵泊位到仆街
好心班鐵球撚就唔好泊我地啲大機位啦 你老味霸住曬
上次嬲嬲地諗住炸個泊大位嘅鐵球
一唔小心㩒撚錯重手咗, 成個荃灣無撚咗都on99

迷茫出咩色好？
本身鍾意紅色但周街都係...

金天

啱啱用00Q係未來返黎，原來以前興廢鐵

個時一考到牌就出左呢部
黑色又型棍又有速度感
揸左五年都冇換過機

唔好掛住大班艦長玩群p
小心有人揸住部有彈頭既gp02
你地就

公司揸緊木馬號 但老闆話想換機叫我揀
諗緊要大天使好定智慧女神好

突自 基本la 係女見到都濕曬

得50M係咪唔使旨意買到靚高達玩？
成日番學見到啲死MK渣靚高達泊哂係門口
啲女見到就出哂水又嗲又盛
毒撚見到好葡萄

有冇巴打介紹我玩下咩MS又溝到女

一定揸神高達 同女出love love finger

識玩一定係出Zeta

講真香港梗係出老虎
個冷氣夠勁啊嘛

屋企窮
所以啊爸買左部 AGE
貪佢模組化設計
有得upgrade
可以用到一百年

梗係要單座艙，攬住條女揸機，興起仲可以就地正法

同佢格劍果陣，佢一個掙扎就多幾倍力

梗係買巴巴，可以同條女玩高達震

00啦

出左部00準備同女女去祼體聊天室
利申父幹

揸開木馬號梗係換亞加瑪啦

地獄死神啦 隱形周圍走
我尋日先渣佢去裝人沖涼

同條女喺風車上面扑野

元祖la,以加興復古風

所以話巴打你初嚟報到,有邊個唔知香港地人多路窄,莫講話揸,搵個位泊都泊唔到,揸咁大部高達簡直係妄想！
呢家我教精你,識揸一定係渣bb,種類繁多已經唔再講,最重要係細得嚟又夠霸氣,搵到位泊之餘有冧死女！個人推薦一定要揸呂布,又送赤兔馬又送天玉鎧,識揸一定係揸赤兔馬去鎅女,試問邊條女見到隻識變電單車嘅馬會唔心動？得閒call部天玉鎧出嚟帶條女環遊飛鵝山,完事部天玉鎧仲會自動消失,泊到唔使泊,簡直係人生一大享受！

最近將部exia撈埋左部0gundam 出左部00，啱啱訂左部0 raiser下星期送到，不過裸體聊天室真係好正
利甲 : 父幹

真男人揸rx78-2

岩岩出左部ova既雙龍！

上次同條女飛去泰國見有椰子樹，

即刻剪兩個落黎飲

梗係渣古1啦

儲夠錢終於出左部turn a
用月光碟果d機械人仔幫我做家務確係唔錯
最緊要係見到d mk仔對住其他人串77但對住我就唔敢出聲
因為知實唔夠我打

你買自衛女神啦

唔好諗住搶我d鏡意溫泉囡囡

turn a
有鬚夠成熟

識玩

啱啱出咗部多魯基斯

RX-78-2

夠晒形棍

00q
同條女穿越去唔同星球

00q幾多錢
聽閒els版用左特別合金造 要加幾多錢
好想用佢個裸體聊天室

平時渣呢架落老蘭，咩女都食到

mk先會出高達
有型連登仔緊係出 紅色有角三倍速 的紅渣古啦

其他高達等食塵啦

叫師父係咁易油d 綠色上去扮新野啦
到時唔夠錢換，隻艦又劏埋你揸屎忽都唔掂

岩岩儲夠錢出左呢部 有得變型都唔錯

巴打考邊路

認真
雖然巴力好似無咩特別嘅能力
但係自從揸過巴力之後 我IQ即刻低左100
攞埋傷殘津貼都咪話唔爽

無腳既應該會平d

男人嘅浪漫

一定揀陸戰型

巴打有冇兄弟 有d三小強系列 一齊買會平d

睇下你想點啦
扮mk咪買 突擊自由 命連 獨角獸
毒撚咪 龜霸
真男人就緊係 紅色有角三倍速
父幹撚就.... 買部重高達啦
利申： 渣緊bb戰士

你叫你朋友唔好揀飲擇食，食下胡蘿蔔先算啦。

新牌仔就出V仔玩下先啦
易揸，又平，配件又多，抄左機換parts又平

想溝女就買曉，成身金，D拜金女即刻出晒水

毒撚冇女就建議你買00，雙核心入門版，個spec高級又齊全，最緊要係內建裸體聊天室，自己冇女都可以去睇人地條女

重口味ge，我提意出部惡魔，可以玩緊縛同觸手

如果想出家庭機，就一定要出陸高，背包特大，方便出遊

只係夠錢買鐵官材 落唔到地球呀屌！

無知一問 考棍定自動好？

Ching你地係宇宙揸開可能唔知
係地球揸Zata 係要考多個戰機牌，政府先比你係地球變形架

我都係前幾年買左先先，搞到要即刻去考多個牌

我有個朋友考完高達牌後走咗去玩人機合一，用咗幾廿年漂白咗自己，最後返到地球條女都變埋做阿婆，不過佢以前都神神地，成日以為自己係高達

喂但係長生不老咁款堅正，無限食女，考慮吓

出左部rx93
特登加錢upgrade要double fin funnel諗住型啲
一出發就跌撚哂啲fin funnel落地下
俾隔離條囡笑尻我

巴打們係邊度考牌？？？

保險可以搵我幫你出

屌你本身設計部機就係單邊先平衡
你格硬要 double fin funnel

等我買部gp02 炸死哂你地d 岸鳩仔

廢物先揸高達
利申而家係超級撒亞人藍

所羅門

毒撚揸部嘢幾型, 最後都係會柒

你睇吓隔離EW重工出嗰部Wing Zero Custom, 明明一行出門口就跌撚到一地毛, 但係因為揸機嗰條背心撚有型, 啲女見到都濕哂

買部二手渣古 三千幾有交易
再去黑市買支破滅魔劍我諗加埋五千有找
之後直接去天人一槍打爆間鋪拎部00出來
又唔洗油錢又低筆直

自護公國軍校 同馬沙同一期 有份去偷襲聯邦狗兵營起義

唸起就嬲...泊街邊第二日比人換左渣古頭

依家視覺好窄😫

分期供，你供唔完留返比個仔供，個仔供唔完留返比個孫供

妖。咪信樓上班on9買巴力。
我前排比個sales點，一手入左部巴力。又話部機勝在簡單夠哂暴力，唔似其他機咩都裝上身做Gimmick。又話部機係權力既象徵。

咁我信佢買左部玩啦，點Q知用用下lock住左我係駕駛倉，之後連我個身體都食埋。之後d fd 以為我死左，將我同部機掟左係機房擺。最近比個死蠢mk仔坐左上部機，我家陣日日都要聽佢up一堆廢話自high

利申：呢家係火星發呆，見到個死mk拎住望遠鏡奸笑。

成班渣ge

梗係用呢部啦 啲女見到尖叫

真係慘 個留言delay左一個月先send到上連登
想救你都救唔到 rip

月神2號成日有廢官啲船衝出嚟塞住條路阻鳩住晒

收到風部機比個金髮mk揸到爛晒仲死埋
部機送番去原廠維修收埋等下手買喎

Star gazer

窮撚真係唔好揸艦
上次揸呢首差啲釘蓋

之前講到我老豆話出部夜鶯俾我
見都未見過已經覺得伏
點知賣機個條友問我平時有無戴開面具
我心諗你都on99
好人好者唔係冚家剷唔係痴線佬又唔係食女王點會戴開
點撚知條友潤返我轉頭話佢夠無見過皇牌機師係戴眼鏡啦
我屌
呢鋪真係霸氣盡失
依家連渣古都唔賣俾我
各位巴打今鋪應該點拆好

阿古捷斯 兩次
第一次衰冇望鏡直飛

父曰：早知射你落牆

00最慘牌費貴，當你有兩副計

真男人呢，就一部渣古，一枝火箭炮，一把斧頭

偈先真

師兄我岩岩加左人正想入部重高達mk1
原本想出mk2,但係見得紫色唔鐘意
想問下而家邊度仲有可以泊到皇高達既位租

買部f91算啦 細細地易搵車位

邊到油高達性價比高

人中出呂布，馬中出赤兔

講咗咁耐個個都用大廠機 唔通得我一個 AW 撚？
雖然間廠太廢摺咗 但喲機其實好正
利申執開圾垃有日執到架 X 同條囡
架機盾槍合一 又有大大支衛星微波炮
仲要雙坐位可以同條囡睇住月光啪啪啪
宜家儲緊首期 upgrade DX

買部高達都計住計住

買部鐵球囉，細細地又好揸手

要溝死女，無其他選擇啦
D女死左都溝到

成班小學雞仲揸高達
上年已經考左戰艦牌，啱啱先揸架大天使號出去威

死左都溝到

最近係二手場貪平執左部唔知叫咩名既高達，見又平又型心諗今次執到，實溝死女！

部野係咁既樣：

點知簽完份野可以轉手老細無啦啦同我講要裝舊唔知乜鳩係背脊度先揸到部機，做個手術痛撚到我仆街，仲要我加錢俾手術費！

好啦唔理，手術做完痛都痛完，係時候去撚下我部又要加錢又要做手術先揸到既高達！屌你老母插完背脊舊野個艙著一著 "Barbatos" 呢隻字我啲鼻血就吧吧聲咁留出黎，醒返之後就發現自己入左廠，而家瞓左係床應緊樓主你

我而家學識左一分錢一分貨呢個道理，以後都唔再貪平亂買野

另外提提各位如果出面見到呢兩部野千奇咪撚買：

同呢部：

同我部好似係同系列黎，買左有埋你受

Ching 唔驚會痴線咩

樓上叫人唔好買巴力咪亂up
巴力先係最強嘅象徵 兩把劍只係裝飾 手撕MA先係真愛
人機合一呢d咁荒謬嘅野都有人信

樓主買巴力啦 我包你買左巴力一定無人敢忤逆你架

你買左部凶機呀傻仔

last嗰部買完做雞蟲

z都水人買痴撚線
型係幾型既 但要考高達牌 nt牌同t ma牌
考依三個牌洗渣依部

好難搵位泊
泊街又易阻到人比人抄

講笑姐

好難搵位泊架

所以

通常都咁著就算

出黎飲酒都快手d嘛

我受夠你個金髮mk啦！你夠膽就入返黎機倉同我意識隻抽！

冇人渣nu

笑Q死, 人地揸部跑車你揸部貨櫃車

呢家電童冇環保稅好撚慘
政府都唔支持環保

揸緊神高達 好撚柒攰

冇錢咪買住平版太陽爐先囉，又可以DIY裝落渣古度

係Bisexual

有冇巴打知道邊到有得買流星號

你地就好 我都係渣鐵球加魔劍

最近睇中咗Eva初號機 貪佢外型靚仔 狂暴又夠晒wild 隻色又少見 但係得5分鐘貨仔

乜IQ有負數?

巴力啦

我平平地 2M買左支魔槍啦
聽日直抽啊

我揸開TR-6

跟機仲送左成堆配件

抵買, 不過維修麻煩

我地組隊啦
我都係魔槍

GN drive機都幾好用啦
00Q無視塞車，想去邊就去邊

渣高達要考牌咩？死la,我仲渣緊部freedom返緊屋企。

出3野就散，保險都幫你做啦

得罪講句揸突自，自由，正義都係mk嗰班先揸
早幾個月仲要俾個播住jazz嘅mk p牌仔
炒咗落嚟，整到我手腳都斷哂
依家轉咗揸精渣

揸緊二手紅彗星 有個巴打讓俾我既
貪佢夠快返工唔洗遲到

我揸arx8

學刹那 真接望

做黑手黨都屌打你地成班高達仔

想溝女？
X gundam你值得擁有

風車高達

侵略高達都唔錯
夜晚收工鉗係燈柱到
牌都抄唔到

咁多頁都冇人講F91 同X1

香港配套跟唔上，行行下搵唔到電纜都幾頭痕

有冇巴打有相熟保險？ 揸鐵球保費年年加 就快保費都貴過部機

以前好多細路揸大膽車，見到有部ms就跳上去

成班mk仔揸shit / shit d系列啲機
又唔知個爐廢 揸突自嗰啲又唔知漏電
上次有條友帶部突自出嚟好威威咁
點知人地部MS06嘅耐用度零活度都高高佢
嬲起身用龍騎兵系統
點知大氣圈內有重力又用唔到

我都換左幾手機喇
由Exia揸到00q els
次次都揸到部機殘晒先換
而家有ELS真係好
閒時可以變做花海溝下女
見到邊部機想揸下過下手癮就掂一掂部機再直接變做佢
部機生得聰明得罪我嘅就直接同化佢
最重要係而家碌鳩夠晒硬 屌到發發聲都得

比返部人機啦 你揸返你部ARX-8啦

部機我開發姐
公家機我點拎去溝女

渣古先啦
上次渣架自由出去炒左，斷左隻手
俾我老豆屌撚死

P牌仔唔好學人揸埋啲shit d漏電機啦

買咩鬼eva呀 平時要連埋條電線
唔係好快就無電 一無電又要call 專人黎收
又要浸係D 橙汁到 聽人講話浸得耐自己都會變埋橙汁 上次有個細路就係咁唔見左 而家都唔知揾番未

師兄你個名好fit

好似係個細路嘅老母喎

成班死毒撚

一考完牌 出咗部二手渣古II 有角版
不過唔係紅色冇三倍速
不過唔緊要啦 話晒係我第一部ms
btw我想痴貼紙改做灰色 想問各位巴打 去運輸處申報有咩程序？

屌 坐係度郁手郁腳 不如買龍神丸

我識人10幾歲就揸部鐵球送豆腐 好似前一兩個月先考左牌

梗係迷茫高達

正，又block一堆小學雞

我都聽過 仲攞部鐵球去同人d高達飛

我識果個細佬
由佢話睇到其他野越來越慢 我就知道佢越來越快

唔好揸巴巴托斯同巴力個個系列既機
做個司機都要做埋d唔知咩撚野手術
仲會揸揸下無啦啦半身癱瘓
上一手條友咪係咁囉
仲要同人隻揪
咪炒高達囉 仲要整甩左個頭
同埋部巴力根本無性能
樣又唔係靚 買黎哂氣
係我就買支破滅魔劍放係高達尾啦
同人鬥sure win

買咩都冇所謂啦，d女分撚到依部咩黎咩

有冇同機主入左會??

除左泊位煩D之外冇投訴

mk 仔買完高達係條街係米都要拆晒d裝甲成班係到望

有部渣古二手 80%新 平放
有興趣pm我

利申 屋企係渣古代理

咁慘呀⋯⋯你無買寶少代言果款高達冚？ 龐然大物都冚晒喎

執咗部二手崩角盲眼斷手斷腳嘅exia...個爐都廢廢地
雖然買嚟代步用 但都覺好柒 又無錢返原廠整 唯有拎塊布遮下

無得輸

明顯你有疾喎

揸開佢，高速，穩定，重可以水上飄。缺點係耗油，同上宇宙要換零件。

重要係肥佬

我部渣古IIS都買咗一段時間 想換部ms
巴打你有冇高機動版？

高達求其揀部得啦
最緊要係配返支破滅魔劍

電童抵玩 入停車場有電叉

想準備考nt牌
想問下nt牌係唔係可以免試出埋龍騎兵牌

係男人就考nt牌
得龍騎兵牌唔好同人講識揸高達

唔太熟
但超級龍騎兵就咩牌都唔使考

F91有人講呀，不過過熱問題嚴重唔推薦，要出就出早一代既F90好D

而X系列，你唔係出入開木星個頭其實都唔好買，個booster太食油 而且原裝設計好易比黑警周。

其實香港路咁窄地方又細，唔係上開太空的話，唔出大廠MS，出部Knightmare Frame 抵玩夠做

個人推薦

死火 比個朋友水我 我買錯機..買左部Z高達
我愈揸愈唔對唔路
成日揸揸下撞鬼 又有幻聽

廢老先揸

買架大天使號番下uber幾好搵

出部正義啦
gvg個陣1000千機
排費高極有限
唔夠抽夾人自爆又得

K
塞你呀媽落去run400%一陣
之後間唔中就可以變無限能源

x divider 都冇人講
利申：揸緊

渣緊紅迷
想換藍迷但係諗緊買邊個package好

要帶埋老母番工，不了

咪係要揸都揸呢架啦

都唔知出唔出到保險
一個唔覺意 超速撞落地球到
實賠到仆街

400% 就可以變橙汁

一講到揀高達，不得不提到古語有云：毒撚渣高達，有如陸閪著Chanel 咁，著起件龍袍都唔似new type.

高達呢味野，唔係人人都carry 到，只有new type 中既真毒，極毒先駕馭到，君不見turn a既羅拉(偽娘)，zz既捷度(妹控)，wing果五件(中二，自殘撚)，爆seed既大和(追星宅)，仲有冇假放既亞寶(砌機撚)，一個二個都係“new type中既毒撚，毒撚中既new type” 。就算強如馬沙，佢都有自知之明，成世人都冇揸過高達，至於各位普通毒力既小毒撚，carry 唔到又夾硬要出部高達，咪就好揸ae86但屋企唔係開豆腐舖咁，站著如嘍囉就是你的名字，你的姓氏 。

作為一個普通毒，識揸一定渣marcross既vf系列 。多款，多色，多功能，又有雙坐位，三種傳動模式，fighter加速爽，robot操控好，gerwalk泊車易！要復古有八十年代honda civic feel 既vf-1, 追新款既可以揀vf-27至vf-31, 小弟就揸開vf-25g, 流線之中帶點古風，低調之餘又不失粗獷，支炮又大，滿足晒小毒撚既psychological compensation, 得車如此，夫復何求！係隻色唔多0岩心水，我打算下個月叫樓下車房幫我warp 左佢，有冇爸打可以比意見，做warp 好定做tool dip好？

言歸正傳，做決定前最重要既係睇戰績，為咩咁多人對GTR法拉利林寶lotus趨之若鶩? 咪就係因為自己同車神揸同款車，就會自帶“如有神助”呢個buff , 唔信你下次中環見到人地揸超跑但月同則邊架jazz仔一齊塞車，呵噹馬頭，拍住個馬鼻去既時候，你不妨埋去，有禮貌咁拍拍佢窗，問下佢渣住靚跑車，係咪同則邊架jazz仔一齊塞車都塞得爽過人？

數到vf系列既戰績，不得不講馬輝呢條柚仔，佢同大部份普通毒一樣都係房度貼滿偶像poster , 就係因為佢果日揸住架vf-1亂咁兜先有機會摸到國民偶像林明美既歐派，而呢d只係濕濕碎，雜誌話佢疑似“中x即飛”左個大明星，後來仲要同果個“熟女上司面，清純少女底”既早瀨未沙修成正果 ，呢個普通毒撚，做到大部份new type都做唔到既戰績先係vf機系最引入入勝既地方 。

高達就好似F1咁，免費送部比你，你起步都盞死火，vf系就好似golf gti咁，總有一部0岩你既係左近 。

一句講晒，高達定marcross vf ?

圖後補，我很考順的

所有高達都有遲緩問題 記得買埋pedalbox 咁就可以即時解決到

但係買配件都買窮啦
堆鳳凰呀，獨角馬呀.........

最近渣呢部

身體好左 力又大左 反應又快左 打又好打左
不過係有時皮膚會痴住左d銀色六角形物體,有無人知咩事

冇咩嘢,生癣啫,擦啲藥膏冇事

乜高逹都好
最緊要有得高逹震

TGM-79

Zeta 出名溝死女
溝親D 女都會死

識買一定買
高機動精神力渣古

四肢己經改裝

最近AE 做緊promotion, 啲機型係舊少少，但上會個息口好抵屌。

我睇中架GP03
得閒仲可以拖隻櫃走返幾轉中港幫補下
但條女中意粉紅色，係都要買04
正一on99

咁就鬧咗交

而家電話都唔聽，屌

自護廠D技術員好撚串
上次去自護showroom睇戰神渣古
見到有個載頭盔眼罩的人問技術員點解冇腳
技術員死都唔認部機完成得個80%, 唔識死仲話機械嘅嘢你唔明架喇
載頭盔條友真係柒到喊

之後再去問一間叫天人的廠
問佢地GN系列的野
佢地話綠色粒子太陽爐係木星廠造, 生產力低所以賣得好貴
如果預算唔多可以買紅色粒子太陽爐, 係地球廠造所以平好多
GN系列唔洗用化石原料本身係免首次高達登記稅, 但政府ON99要收番搞到唔知出唔出好, 紅色粒子機仲要搵位叉粒子, 唔通下下去科學園叉咩...
成日要話支持環保想出部GN機都咁困難

中國表示佢地製造既偽太陽爐產生既有毒粒子對人體無害

Turn A，有個性，有內涵，襯樓主。

同佢講乜腳嘅雀仔係咁

Ξ

睇來連我都冇渣古去作戰

溝死女就一定係wing gundam

買左部Wing 但地球無位泊
上次放係第一城唔夠5分鐘俾人鎖左

岀左部UC見到靚女就爆甲，大波靚女再變綠色
肥婆果d用I力場彈開

揸左呢部十幾年都唔捨得換
係偏遠山區返工呢部真係一撚流

DG細胞

F91啦

話時話 黃潤發去左邊?

斬月咁大部
係就無賴啦

呢部係易“痴”塵，但真係無得輸

會唔會之後連自已都搵唔返？

為咗配合你地班死毒撚嘅想象FF力
我決定將ARX-7量產閹割再推出市面
有咗lambda driver只要你想像力夠豐富FF得夠痴線
就可以能人所不能
而家買重即刻送本威巴叫雞指南，等你可以即刻揸住部機去叫雞
同我啱嘴形嘅我可能會送多本相良宗介寫真集
利申：如果你開lambda driver開到痴咗線/開唔著嘅，唔緊要，只要大大聲嗌一句
「亞衣屎嗲lu，卡詩姆」
咁就會有專人嚟回收你部機簡單啲就係士官大人會直接收你皮

聽講跟咗陳雲建立新香港

呢部好易花姐

無計啦，所以平時好少揸

平平地出o gundam 又有太陽爐 又復古風

一係出部自護號先，冇腳易上手啲，show比條女睇點用念力開高達，一樣溝死女

條女等間當你擋刀死撚埋

無賴好柒

師兄 部高達平姐
個爐貴啊

平平地買元祖算

但慳返好多油費
推進劑又唔使彈藥都唔使

正義識自爆架咩?
神盾下話
咪見差唔多色就一樣

想揸卡碧尼同the o，點睇

F91啦 d女見到殘影實出晒水

the o係我dream機 不過又重又食油 喺地球應該郁唔到 郁到都唔會快

The O就咪搞喇
我個frd之前揸
點知有條友生得聰明過佢就咁揸住部機一野頂死咗我個frd

係創世入面爆左。
卡加連拎部紅突擊載返佢出黎

重睇啦

聽講條聰明仔後來仲做醫生

但係跟據上面個巴打話gvg1000機 嗰隻的確係神盾
一人柒一鑊

重打啦

Gvg extreme果隻
正義個駕駛員係莉古絲。的確係1000機

唔好玩啦 呢部野俾你係屋企遙控嫁炸
又無駕駛倉

用左四年幾個部RX-79G早排俾人炒甩左個監視器e+換左個吉姆監視器定住先

gundam extreme vs嚴格嚟講叫gev
btw嗰隻係好似無限正義

乜宜家渣古好失禮你咩

之前嚴打電車痴漢, 揸the-o唔畀搭

咁依家你話係神盾喎
加上發擊果陣阿斯蘭自己都叫返部機做justice

你睇返上面係佢 唔係我

真心求教，點出夾人自爆?

晚晚啪護士添

係我講既
GVG 1000COST 識夾人自爆 我剩係諗到神盾

gundam extreme 部1000 COST 正義點出夾人自爆? 想睇下

屌你掙開個屎眼望下個post名

唔係叫你討論打機呀
係討論緊揸出黎溝女呀

突自可以雙手接命運把刀添
你唔問埋點出

果招唔係夾人自爆。係夾人出紅色大炮
係夾實突擊之後，阿斯蘭想出果招，但唔夠能量出所以先選擇自爆

佢就正啦 唔再揸機都溝死女

惱羞成怒我笑撚左

9up 都有交嗌，笑撚死

你講你？

係公司忍笑好辛苦

巴打你部好野嚟喎
進化咗幾多次？

挑機撩交嗌果個咁快走左上道德高地

道德高地
肚好痛

夠啦

OOQ la~有得祼聊

代步嚟講一流

但係唔係話唔可以咁快咩？好似會過熱甩油

我都出左部紅蓮聖天八極
但趴係度渣銀住碌Jer
有無巴打有相熟師傅改駕駛倉

考完個牌 死慳死坻
先買到呢部
有冇巴打同好？

成班窮撚冇錢係到講高達

平時揸呢部出街，d女已經主動沖灑黎比我屌
唔講外觀啦，三百五十匹，全天候四驅，強化車身，國寶級高達
已經屌打其他高達啦
其他大舊到 white base咁樣就唔好出黎弄架啦，毫無美感

睇唔過d人。又要話人，話錯左仲要搵野拗，到發現自己真係柒左又要話自己忍笑。好似事不關己咁

你好似被人呃咗喎, 呢部唔係高達嚟

高達牌好似唔揸得呢隻......

呢架野比唔少主角輪過
變哂幾手 玩到殘

呢架野比唔少主角輪過
變哂幾手 玩到殘
換PARTS有排你換

吓 出名脆皮WO
強化車身?

返工緊係閃電啦 換左佢代步都未比人抄過牌

上次先見佢撞到廢鐵咁, 邊到強化

揸開V高達

貪佢夠平 周街零件換

屌 我咪柒咗
當時見佢幾新淨 不過款係舊啲
我粗用無乜所謂啦
而家唔買都買咗
要考邊個牌先揸得

撞到四個碌甩哂

頭先有巴打話畀人偷野，記住買埋沙漠冚

木星附近好似有條友成日叫自己做高達，之後開住部00q做便携式裸聊server，路過d人中哂招，各位巴打經過果時小心d

買雙蛋或量子化雙蛋啦

量子化 去邊都咁快

最最最最最重要 可以強制同囡囡裸聊

貴一貴都值

個條友就慳D喇
爆甲個位就真係差D變左高達喇
邊好似某條傻仔咁得個講字

順便告鳩埋佢 不誠實使用高達罪

綠渣

不過話時話 講咗20幾頁
都冇人提玫瑰高達嘅？
一撻個朵 法國出品
質料靚 耐用
啲女仲唔出哂水？

環保少少用電動機啦

你地只講高達
其實龜霸都好好用ga
又入得水上得陸地
樣就柒 d
佢很醜，但佢很温柔

利申：我連61式戰車都買唔起

黑洞引擎操作許可

仲考高達牌，證明樓豬幾咁on9
我是但買部吉姆又好渣古I都好
再加一set破滅魔劍
囡囡見到就出晒水

坐係破滅魔劍上面仲快過turn a瞬間移動

有呢個牌我直接出新古蘭修

呢隻唔係咁易買到, 可能要自已改裝.......

有冇人玩開改機? 低調討論
本身揸緊神盾原裝 有次睇新聞見到有條友玩到冇能量要逼到自爆 我嚇到個心都離一離 之後去執左部殘廢exia 將成個太陽爐系統移植左入部神盾度 依家馬力大左 環保左 仲要唔影響變形系統 呢個改裝一流

帶頭盔 利申: FF

溝女揸依架好

話說之前接到單job幫個官二代維修部機，點知中哂伏，一打開個倉門成陣精臭味，咁我走去google下，先見到蘋果動話條官二代早排同個富二代爭女爭輸左，仲係部機入面打左成部飛機冇抖過，之後就一直係導友咁既樣

啱啱考完牌
想問下各位巴打 ，個牌可以渣癈青專用psycho zaku ?因為係依架自動波

利申： 一人座艙，渣ms既男人係吾需要女人

吾你老母
要斬晒啲手腳先用得

緊係買crossbone 啦，任改唔嬲，想低調啲就用abc, 去ball就用full cloth

再唔係買f99都唔錯，夠晒快，不過聽講絕左版

識貨巴打，月亮能，最近興環保能源

睇返Z一次啦，馬莎有渣過MK-II一集架

所以廢青專用

怪獸啦plz
大師Wanzer, AS, Knightmare, Machine Calibur, 衞人點睇?

rx78呢款咁舊，好難搵到原廠零件，一壞你就仆街。

驚Z變形難搞嘅話搵部密達斯練下先囉，元朗有個地方可以租機揸，佢啲舊款好齊，租嚟玩兩轉一啲都唔貴

我揸蜃氣樓，貪佢內籠大，可以同條女啪，坐又坐得舒服。搵唔到泊位開盾推開人地個部，搞撚掂。

但用ｋｅｙｂｏａｒｄ控就睇大家慣唔慣。

無人提列基魯斯

廢青得依部

借問聲買咗巴力嘅巴打去邊間醫院做手術？

利申：冇錢買高達，諗住買鐵華團d 車仔用住先

我揸開OO
唔洗怕塞高達
隨時粒子化走人

隨便一間都得
邊有人敢違抗擁有巴力嘅你？

買支破滅魔劍夠做 又快又硬

無錢買高達，只可以買部Haro陪我傾計

我個fd 00食女無數
利申：渣緊自由

果條友帶黑超扮撚灑野架渣
買埋灑d老番，竟然比部卡碧尼跑贏
抵佢比人部rx78-2跑贏

sport plus

依家仲有冇邊架行棍波？
想出部棍玩下

太空坦克可能重有棍嘅

有無代步 省油既機體好介紹

唔識用渣古，揸棍波一樣

渣開呢部
成日吸女

全線els系列
紫色gn粒子夠搶眼
太陽爐嘅半無限能源
唔使補充彈藥/ 推進劑
又唔使等整爐

大前提係你要有變革者因子

我地傾緊揸高達，唔係玩遙控機呀

諗緊鐵血嘅名瀬有古冇屌過阿吉同拉芙特

早排政府話要淘汰哂渣古I型同之前既ms喎
成日話廢氣多唔環保

手頭上有隻舊渣要準備拎去劏
橫掂換開想轉下款
有冇新款既霸氣ma可以介紹下

精神連接架喎
ching咁癲

唔係仔都生埋啦咩

想出部尼爾瓦修 spec2

成set SNRI 厰出嘅F9x series 都好得，巴打識貨
又多硬件support

出部劉邦高達啦，唔洗諗實溝死去

話說近來出咗部vf19advanced 有無巴打搵晚鍊返轉
再唔係我用vf0讓賽

渣古先好玩，有棍玩，又平又多parts可換。

係冇後波鏡泊位麻煩。 但作為地獄腳ms王，40年機， 行得走得機件精神冷氣凍， 噴咗紅色加隻角快三倍， 機價幾千蚊有交易夫復何求。

渣命運有得一掌打死你

agger
所以我而家都揾緊渣古界type r(高機動型)

同好 升上2代零式用埋加速裝甲

呢個post d 人係咪唔知動力爐同推進劑嘅分別
gn drive 可以做埋推進劑
其他大部分都係分開

鋼水好差喎
成日都比人射一槍就爆

屌 垃圾新手揸部sd高達咪算
常規版係你地用架
做人唔好好高騖遠
腳踏實地啦

前排出咗呢部
安全裝置完善 慳油得黎出力唔低 仲有內置AI方便上手 不過就唔係大廠出品
前排仲溝咗個土著妹妹仔

有冇巴打揸緊mkII
出咗部機幾年都冇咩點同人撞機

成班傻仔 女人鐘意又長又粗架

仲要打孖黎

開得嗰三炮就散晒

見樓上話揸Z要考埋飛機牌定乜
揸艾比安又要唔要考？
見佢又可以變型 又有條電熱鞭
玩SM一流

我驚你一上機會痴q左線先

作為香港人 本身都痴咗線

當年揸rx78食左無數女

今時唔同往日啦
依家渣部太陽爐，隨時有條麻甩佬同你裸聊

有啊有啊 99%少花可議價

Pm 我

就係冇錢買巴力，問過醫院話冇呢樣嘢，上深圳問又話我超齡

有無巴打放二手渣古 高價回收

2部2手渣古換唔換到全新獨立獸
生日老豆居然送啲二手機比我

咩架仔，李氏家族架

我諗住換高機動版 想放咗部有角渣古II
巴打你要d二手渣古嚟做乜

巴打同好喎, 不過我渣緊下面果部
雙HALO咁CUTE CUTE, D 囡囡冧曬

已pm
btw睇錯99%花

冇野啦 原來你就係賣渣古嗰位巴打

那有錢買ms你老母
我一見到ms就憎啊，所以走去出左部hildolfr

而家日日出街追住zaku黎撚

好撚爽

下次出街見到你 一定要兜路走 如果唔係架渣古隨時渣都冇得凈

沙漠之虎

淨係揸夜車
出呢架如何?